小西灣DONKI開業4日即錄首宗個案

本地疫情持續，開業僅4天的Don Don Donki（驚安の殿堂）小西灣藍灣半島分店，消息指，錄首名員工列初步確診個案。

東區區議員李鳳琼於fb發文稱，小西灣藍灣半島Donki分店，一名外判保安員居住於強檢大廈，檢測結果呈初步陽性。她引述Donki消息，該保安員今個月3日、5日至7日也有上班，店方正商討如何進行消毒，未決定是否停業。

李鳳琼續稱，藍灣廣場管理處將會為整個停車場及商場，進行深層消毒；藍灣半島亦會為與商場入口共用的地下大堂消毒。

按今日（8日）疫情記者會，本港今日新增32宗確診個案，當中輸入個案4宗。另外28宗本地個案，當中6宗源頭未明，其餘22宗與早前個案有關，三跑群組有一宗，累計10,668宗病例。

https://topick.hket .com/article/2874190

仲諗住聽日再去 不了

聽到悶 幾時有MTR確診個案

商場明明免疫架喎

驚咩，戴住個口罩，返到屋洗手沖涼就無事

有方法預防就唔驚啦

班popo感染 武漢沙士

d不明源頭多數都係MTR架啦
不過為左俾港豬返工一定唔會講呢個真相

過一兩日先
利申： 5/2 去過

Donki 群組incoming

日本仔咁支持香港民主運動，點做好呢

巴士都係

只行銅鑼灣donki

我仲以為源頭不明係叫雞群組/回港易添

藍灣有支那人

有咩好驚？
你會唔會怕中流感就唔出街？

其實點證實由Donki傳染？

正 聽日唔使迫

橙

好似不開

開業足足4日得一個人感冒有咩咁出奇 有咩好驚

成日話確疹

估公字好過啦

陽性陰性正苦自己話

挑，冇先奇啦

G